《深紅地區突發》梅窩反共義士捨命掛上雙十旗

梅窩居民響應網民號召，與區內慶祝辛亥革命掛上雙十旗

紀念雙十，點少得十八星旗

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年

梅窩不嬲都有國民黨